不要說「遊行」，試著說「示威」，「抗議」

「請願」

示咩威 邊忽威

衝擊

革命

政變

戰爭

返工

發聲

嘉年華

成班五毛係度9up當有趣

示威就示威，遊乜撚野行

旗/標語一定要有抗議呢兩個字

口號：抗議！抗議！已經好有勢，唔使咁多廢話

合唱團，『今天我……』

走啦屌你老母on9 仔

CCTVB:暴動

示弱
每次行出黎都係話比人知，我地無論有幾多人都唔會搞事

走不了 要返工